有冇入唔到送機嘅朋友想行下街

喺屋企好悶
想出街撚下狗

✖